【短片】【動畫】神秘女賭神橫掃澳門 每次贏錢買層樓

【短片】【動畫】神秘女賭神橫掃澳門 每次贏錢買層樓

神秘女賭神狂掃澳門賭場贏1.6億元，成為港澳熱話。女賭神身份仍未曝光，傳聞她來自上海，也有指她持有澳門身份證。人們都有興趣知道她發達後何去何從，業內人士聽聞，她在澳門買了不少物業。

賭場消息稱，令澳門博彩業龍頭金沙集團俯首稱臣的女賭神，由於早已名傳六大博企，每次進入賭場都惹來「不一樣的招待」。消息指，「有傳話個女賭客，每次入賭場（中場），都會有一大班保安圍住佢」，女賭神選擇在眾目睽睽的中場大廳下注是貪方便，不用像貴賓廳要先兌換籌碼。

逾億元橫財怎樣處理？據聞女賭神「每次贏錢之後都會喺澳門買一個物業」。有傳各大賭場已提示員工嚴密監視女賭神，不過暫未打算拒絕她進入賭場，「法例規定，除非有社工跟緊或者刑事案底，否則唔可以拒絕客人自由進出賭場」。

金沙中國自爆出女賭神贏大錢而影響盈利後，加上去年第4季業績不符市場預期，兼被大行削目標價，昨日股價繼續「捱打」，一度跌最多2.6%，尾市跌幅收窄至1.7%，收報34.5元。

至於另一間博彩企業永利澳門，昨晨亦公佈業績。去年第4季受惠貴賓廳復蘇，加上永利皇宮去年開張，季內賭收有8.36億美元，按年升60.9%，而純利受到融資成本大增，較2015年同期跌26.6%。

永利主席史提芬永利（Stephen Wynn）繼續「賣口乖」，稱中國國家主席習近平要反貪腐，的確影響賭業及奢侈品牌的生意，但此舉正確。他對澳門及中國長遠前景非常有信心，並稱集團會繼續投資。

點解唔香港買